有冇d人生逆轉電影/電視劇介紹？

介紹比個好灰既朋友睇

begin again

buried 2010

求婚大作戰？

About time

火花

激戰

開司

The Pursuit of Happyness

梨泰院幾正

21 (2008)
一開始以為男主會賭錢發達，點知輸撚曬，最後一次過贏番曬，點知又比人昆曬d錢，最後一無所有後拎左獎學金讀med前途一片光明

唔洗睇了

The Curious Case of Benjamin Button

樓主係介紹比frd睇wor，佢都要知講咩先介紹到架，同埋樓主個frd唔會mon po掛

霧地異煞同1408，兩套個結局反轉到冇得反轉

朱古力獎門人

北野武定Netflix

點介紹比樓主知friend....

btw推介life.is beautiful

賭博默示錄

富貴逼人